點解宇宙大爆炸會炸咗啲淫閪八婆狗公毒撚賤人冚家剷弱智垃圾出嚟？

以上全部都係太空垃圾